連登巴膠怒屌Streetdeck死氣喉暨屌地影車專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機 26/10有新歌，又要約著仔巴打打<---屌你啦 唔撚同你打 <----新歌好難打<----牌都轉埋都未約到著仔巴打打

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

仆街中伏 POST頭長撚到

有d可以cut左佢啦

幾時多咗青衣，佢地衰死攬41？

41都有人攬

留名

lm

認真

淨係一條948都夠講三日三夜 (應該係)

留個名先

hkitalk 個kingprown 成日講68E唔經大馬路

富安坑口北角新田圍無懸念留名

大欖有成7條線任揀任轉 ....

仲有個A字頭版友
班青衣大帝成日要人地區啲過海線減班黎成全948全日
真係就黎比新田圍仲怨婦

連264R改線都可以講成逼害青衣

改template啦仲大隧站助

btw
臭飛成功爭取上報

948一日無全日一日都會講
係運吉九新欠左青衣居民的

三條友掛住影車底漏低女友個張圖好正

打交！打交！打交！

圖呢

人地區冇欠你地嫁

呢張嘛 睇左好多次以為你地知

係青衣班大帝眼中 邊區搞到佢地冇948全日都係欠左佢地

寧要死氣喉，不要女朋友

北區/灣景/上葵/梨木樹/環宇海灣/安友全部都欠咗佢地

要車唔要囡

四小龍/富榮都欠埋一份

尋回女友物主 冷落完之後1,2,3笑返

咁948個RDP係抵屌

屌又係佢, 上次喺觀塘見過

其實斬咗43C擺落長亨咪得

可能條女都係巴膠，所以冇所謂

叫我

你揸完覺得 VOLVO歐五同歐六最大分別係咩

個鬼佬唔知諗緊乜

咁有冇邊區係冇撚欠到青衣班撚樣戇鳩大帝架

歐6富豪靜啲 好去啲 成架車好smooth
轉咗波你都唔係好覺
當然佢係中擔車 亦都非常好扭
整體駕駛感覺係唔錯
甚至你唔會覺得係揸緊一架富豪車
但我琴日只係試咗平路 大斜路未試
所以上斜表現評論唔到

但架車啲掣擺位同歐5有唔同 我就有啲唔慣
例如細手掣擺喺尾閘掣後面 唔係擺頭閘掣同尾閘掣中間
呢個有啲唔就手

同埋要拉大手掣先開到尾閘 搞到我成日開唔到門

呢啲係歐5同歐6嘅分別

東方日報A1：兩蚊搭車 少女呃足5年賺2萬

之前坐B8L行74A跑埔公幾好力
真係成段揸跑車咁飛

影車底好過影______

又要報驚

應該港島南區

新巴城巴多條路線今日 (26/3) 起增設 ETA

新巴 27、N8、N8P
城巴 37A、37B、37X、40、40M、40P、71、71P、90、90C、93C、95C、95P、96、97、97A、98、N72、N90、347

寶島民眾都已經屌緊港蝗

有N線
難得嘅德政

仲有東區

日本民眾都屌緊台蝗

澳洲民眾都屌緊大中華蝗

總之呢個民族劣根性都係冇撚得救

港英末期紳士風氣盛已經係幾千年來最好既時光

6017@601

唔知甜橙堆歐三車過到城巴之後會唔會噴油呢？
如果有城巴色超豪就完到我一個心願

有咁既計劃???

整冷氣段錄音

講起上嚟新城好似唔係點幫個ETA做宣傳
剩係巴士站整半張A4紙就算

仲係未有82,2a 怕比人知佢收車?

路線太流水 原定班次太頻密 卡佬經常性424 班次太亂
搞唔掂搞唔掂

巴膠都有女友

要怪就怪948 係聯營啦

元朗南唔洗搭咩？
今晚見到大欖68E 條隊排到過曬279X/978

MP7834@93K

條友又發功

青衣來來去去都係嘈41同948

不過講真948又真係好值得全日
只係兩間巴士公司未傾得掂數

如果是但一間獨營
呢條線應該已經全日咗好耐

鄉土班人又膠又垃圾就咪鬼睇啦

佢唔止出現係鄉土, 佢仲有喺膠TALK出現

68E落大馬路有咩好處

青衣係不滿264M換68E
不過佢地仲有68A

冇人講過唔值得全日
問題係班青衣人講到948未全日373A/673都唔可以全日
930X/934/936唔可以加班
甚至961要縮返做兩味

仲有914要減班

呢種心態先唔要得

魚蛋論

我一日未有多粒魚蛋
你地一個二個都唔准食哂你地d魚蛋

人哋不知幾sweet

真心
行大馬路一定好過行元朗南
始終好多元朗人去大馬路都係去轉車再入鄉村地方

佢哋根本唔要68E/F
寧願要返村巴落返大馬路/西鐵站
之前運輸署夾硬取消左村巴佢哋已經嘈左好耐

其實每日四點打後已經有車番青衣呢度都已經可以接受

係朝早個時間可以再斟

最多好似最初307 咁，非繁30，之後慢慢做起
全日服務同部分時間服務感覺上真係差天共地

新巴真係得682系比較積極

682夜晚都有30～40個搭出港島

唔好有幻想，怕你見到真人會變性無能

[member]
講真陳自瑜條撚屌係抵屌
2013年年鑑有篇文關於搭城仔青年順風車由大陸返香港, 篇文將中共1927年發動嘅南昌暴動講成起義; 2015年就話佔中違法.
屌你當年南昌暴動中共拎哂鎗同國民黨打, 比佔中暴力得多啦
[\member]

奶共奶到人哋出哂水

自己攞嚟嘅

算吧啦航母年鑑
人唔笑狗都吠

796系有冇得賺

796X應該有?

796X應該有
796C都有機會
其他...

地位遲早俾796C取代

而家 796X 拉到咁長, 一單又成90分鐘, 可能執下流水賺少少既
796C 就真係越來越好客, 不過都係唔密
另外 798系應該實賺, 792M有返放學同紅日加乘,就算維修貴都應該唔太差
796P/S 唔知入邊條線數, 797M 開既車有限, 早繁有幾班都坐滿

都話爛橙維修計唔到囉
不過行792啲油就

係呀 又叫你呀益車撚

796x 唔去康城就有得賺，自己唔夠車又學人整到服務範圍咁大

其實非繁796X康城多唔多捧場客））

多塵同空氣

但係朝早入去同晚繁出九龍 班班爆又真係好痴線，試過6點幾尚德要企 調景嶺飛站，淨係食地盤佬條水都仲有好幾年食

九巴係咪得一兩班車放工時間由工業村開去荃灣??

一班290B

最初入去嘅根本應該係796s而唔係796x
再加BBI咪得，又唔洗用咁多車

有冇人搭??

明明CFM 2M改咗兩味
但而家（1點幾）仲有車喺黃埔開

是日307連出兩部大豬

咁遲啲咪796X變頹線

車程太長變大流水就岩，到時睇下將南地鐵出九龍城土瓜灣 時間優勢明唔明顯
不過正路都係巴士快，繞路一落就係，當然塞車另計

有人話去做爆石開頂

但搵全承托+少數民族去開頂
睇死好快又換車去開頂

開頂好似話唔係個兩部...
btw...其實都只係用到2020年...

16X部都唔算係少數民族啦, 雖然同富豪丹尼士無得比

有紅蛋上層車尾個usb裝錯位
搞到拆左之後啲電線條條fing

就咁keep住佢唔得咩?

個usb頭貴野黎架
英國來佬貨 成200蚊個架
狗公司要慳麻

來佬貨但唔肥得高質素
成程車先叉得1X%

5600@38

我iPhone 8 plus 用樓上果個2A output
唔用部機嘅話 1分鐘叉到1%

灣北發生咩事
條條線都拖幾架出返黎

已跳595

970X now

白衫揸

啲改圖好好笑

32h係唔係循環線黎

好耐都未搭過啲仆街明明綠燈專登停低等轉紅燈

然後盞紅燈只係停左半分鐘都唔知有冇

搏唔到俾油過線先轉黃燈就見得多

屌條友綠燈已經停定等紅燈 隔離線架60M慢慢躝都夠過有突 39A多時間都唔洗咁樣

調理農務?

最後果句我會理解做休班車長乜柒都可以做

好撚急尿
但係個車佬喺度1212

其實咩叫1212

教車師傅段片

或者叫風琴腳
俾油一下一下

今日部5600真係大放題
38->595->970X->112

九巴 85 週年全車身廣告將於日內上畫，今次的主角是 ATENU1248 / VB4398。

今日紅隧係咪有彩開

屌你10 分鐘都有一架104 112 118

理工卡住落唔到嚟

沙中通車應該執執紅隧站位

301應該冇得留低

102P/106P 去 301 個位，102/106去104個位，118/118P去101/111個位，108加埋去112/116度，101/111去118個位，104去102/106個位

咁應該會好好多

頭車調轉係冇分別

110被人陰乾埋

小改變好過冇咁解
而家301+104個位夾埋擺三架車唔出奇，加埋後面排隊入站隨時四架
P線同正線分開排隊加快上客速度

仲有，而家有時去車去得慢係有部102/6等入站、後面頂住部118。到部102/6入到站，部118埋得衰，或者後面黎部112，就又齊齊等過。呢幾分鐘入面，前面幾條線都只能望天打卦

如果102/6擺最前，佢一頂就頂晒後面咁多條線，但佢一走就變相清晒成個站，可以一次過入好多部車

以前301/104/105比102/106多車，所以擺最前。到沙中通車應該將最多車既線擺返最前。到時應該就係102/6系

但城仔堆IO2p加班擺邊
如果跟你呢個改法
紅隧口日日見到一地紅都似

依家有主題捷徑功能 你地用咩代表依個巴膠post

邊到仲有位擺部車做展覽

用呢張

咪照擺後面個灣囉，冇影響架
個灣冇寫明淨係准入102/6個站
而家104/301車海咪又係放後面等call

兩個都鬥唔讓
遲下如果真係咁改位法
不過睇吓沙中線開通左係咩情況先算啦 3OI仲喺唔喺度都係一個問題

6300@307
落堂等車直接送上門

講開 幫個fd問埋 想問而家紅隧有幾多班102P特車

係咪跟巴典個時間

講起紅隧
成日見九巴插水唔拉直部車

5600 @ 101

話咁快就有第二水紅飛𨋢巴模

字軌係5架
不過實際會睇人流同美孚嗰幾架嚟唔嚟到
再斬102特車加班

同埋除左頭嗰兩架有得擺
打後嗰咋嚟到都要即刻埋位

6028@682B

............

5600@42

冇記錯入邊仲有一條坑係冇巴士用

老狗遲下會唔會拆晒啲八達通機改用三叔電話算

邊樹來, 佢搞咩

老狗301 加掛牌車

咁似我玩omsi

其實唔定，總之儘量做到102 同102P 一齊埋站上客，因為是但一條線連開兩三部（連埋106）條人龍就會唔郁

第一眼見到個so字

莫非今年沙田廠搞？

VG8443 118 擺街

葡萄撚駛唔駛出嚟講兩句

so ugly

一定係做118搞到要擺街
呢啲車緊係要學廠長

大㰖塞到仆街

amoled mon我怕show價錢show到燒印咋

老狗：so？

拎班設計嘅去打靶啦屌
乜鳩野黎 同汁柒左個間一鳩樣嘅

車頭個since 1933都好柒

似曾相識咁

用剎車痕設計真係

真心覺得同亞視好似

有齊四面

【網上熱話】巴士司機記錯路線過錯海 乘客不怒笑稱要買六合彩 網民大讚好和諧

網上不時出現巴士司機和乘客爭執片段，但其實只要各讓一步，雙方也可以好和諧。有網民昨晚在fb分享一次特別的搭巴士經歷，他指原應下一站到筲箕灣，司機卻記錯路線錯入東隧，無啦啦過海去了藍田，惟全車乘客未有動怒，反安慰頻頻道歉的司機，有人笑言行大運後要去買六合彩。

網民指他晚上乘搭8X回家，駛至東區走廊，下一站為筲箕灣阿公岩道，惟司機卻走錯線駛入東隧，恨錯難返，司機只能不停致歉，但意外地巴士內氣氛良好，不少乘客笑指齊齊行大運，縱遲了回家也沒有怨言，反說笑要去買六合彩，又笑稱只付4.4元可過海十分難得。

網民指巴士過東隧後已即時折返，其實只是遲了10多分鐘，有人擔心車長會因而受罰，落車時走到駕駛座安慰司機。司機一邊道歉，一邊解釋自己一時記錯路線，大家對此甚為體諒，沒有人向他作出任何指摘，反稱司機辛苦了。

不少人看到這個窩心故事，均稱感到溫馨又和諧，直指在香港已很久沒有見到這樣的氣氛，又大讚東區人很有愛。

跟住一齊shout亞洲亞洲

驚死扮野姐

試下早繁行錯路睇下點

MU4543 @290
成條廢J咁躝上斜

巴膠台笑啲魚驚屌完會反車

柴斜香港腳發作

班魚識收斂始終係好事黎嘅

2309@690

TX6152@80M

部B8L幾時甩全廣
甩皮甩骨到一個點

由佢掛多陣，當悼念啦

郵輪碼頭-九龍塘站巴士線

路線最快將於四月下旬起投入服務,服務詳情將為大家帶來驚喜.

1/ 15分鐘一班
2/ 唔止一條線去郵輪碼頭
3/ 營辦商首次齋服務九龍市區
4/ 營辦商現時擁有不少單層巴士

NLB？

似係路權

咁好玩 係咪用批新man行

KY2604 AVW1 只往旺角

召喚葡萄撚

用雙層

2501終於冇行A47X

好耐冇搭
960 968仲可唔可以係港島區互轉

不嬲可以

見app叫人係西隧轉驚佢改左計分段
thanks

咪又係馬拉老閪殼

九龍區搭原裝MAN係吸引

陣間俾BYD你坐

MAN係用黎載支那人

落馬洲皇崗簡直係猛獅載支那人既體現

其實城新係咪一樣無純九龍路線

701 702

點睇李日新提議過海巴改107咁分錢

佢自己開辦果間城巴最鍾意加開307班次食九巴客

一來
更大問題係大部分過海線城新都食到最有利主要客流方向，城新邊個理你

上斜就

堆滅蚊燈E400/E500可唔可以換其他色

6090@720
雖然少行但之前都叫有行過
估唔到夜媽媽都仲有人影

E6T1@968

揸車果個人生贏家

喂唔好阻住個鏡頭啊 我pan緊啊屌你
係咪形點2

6300@A20

睇落似係元朗西鐵站

between
睇落片尾條友有幾分似冚家標

應該大概係嗰度
因為今日元朗有熱豪

88R好幾次都見車頭擺個 此車不設企位牌
係運輸處唔批定城巴唔準

上咗車但無坐位咁點算

276系列到底得罪咗邊個
點解咁多人都話要重組

上斜唔算差喎

可能因為中載客少

幾時連幼稚園教材都料理埋

想問下九巴新車落車門上面裝嘅電子豬紙係咪由凱倫報站機拎資料?
膠talk有張相 觀塘游泳池英文站名係 BUTTERFLY STATION

代19果部，唔知2215定邊部，好似係不設企位

非專都有quota
唔係車數，而係可載客數

其實司機應該要數人數

你當深圳灣不存在嗎

深圳灣被丹尼士溝淡左
冇咁突顯

客量係半滿

最多三十幾人

應該係喇
就算唔係直接由凱倫指派資料 比電子豬紙份data都係來自同一個database
九巴一直測試電子豬紙隻隻字都係大階
報站系統全部都係大階

(然而其實寫行SQL咪可以將全大階data正常返囉 )

290掛牌果啲係咪已經變咗裝飾
尋日搭290去到眾安街落車，見佢 show 290A 彩明方向下一站黃大仙站

成日報報下就loop死係同一個站

但有時佢個野又會自己醒覺轉testing
之後就會突然正常返（5145,7621 都試過）

其實有AVBW同AVBE墊底下

AVW or 3ASV上斜真係唔算差
起碼肯執下都叫有貨仔去

鐵甲身好似唔差

前日搭部LU3739入青衣，已經虧到平路都唔掂

LB8103@251A
咁多年都係無添加，睇嚟應該可以J佢金身J到3年後

唔跟機轉LECIP
抵撚死

週圍好多人影VB4398@284

已跳299X

VJ706@74A
依加呢個字軌唔係全廣就係無添

上個禮拜搭MW牌@118推住部底褲81上柴斜

呢部嘢拎去湯算啦
上次坐佢@2竟然可以平路都冇力

E400 個批報站最易loop死

佢得把聲尻叫

中門由裡面摺返出去

唔跟機用LECIP都唔緊要
始終車隊管理系統都要度身訂做符合返唔同公司各自嘅營運系統, 就算老九用LECIP, 都唔可能照搬新城嗰套嚟用。
問題係似乎凱倫報站唔容易支援花臣嘢, 始終套報站唔係度身訂做, 報站內容format受制於廠商凱倫本身設計, 唔似新城Telargo/LECIP中意加咩圖案output format都得。
當年城記批e400一落地就有電子豬紙, 大致運作暢順, 反而九記要測試咁耐先大量安裝, 可見兩個approach好壞。

不過想知道九記新安裝電子豬紙係唔係同LED報站同步, LED早報或jam住, 電子豬紙係咪都一樣早報或jam住

咁都解到門鎖

以前118個兩部693 同9453好掂

定係943
唔記得

正路應該就係同報站同步(290 部6099 試過skip 左個站報返個電子豬紙都識跟返)
不過以290 試緊個情況好多時係報站正常報但個電子豬紙hang 左係度
(另外有614 試過係個豬紙係咁落下一站,1543 有D 站無左中文顯示)
同埋部分車個電子豬紙時開時唔開,有部分掛牌長期坐親都無開(6761,3679)

琴日搭過兩部 一部就同報站器調轉放向一部就關門之後卡住緊握扶手

佢只係極其量反左度門不過個位置sensor 當左隻門閂左所以開到車

啲電係邊度嚟

MT695

對上一次係咩款巴士

The One?

車佬開工前冇Check車

今日既279X都咁精彩 出架12800大欖往上水方向已經要留後

去拜山

唔肯定

JV7012@80
E6T1@3S

睇下面班廢老廢中嘅留言就知香港係畀佢地累死

試過有一兩部電子豬紙冇著
另外有部車個LED一時時唔識報下一站及冇聲, 到站嗰陣又出到站旗圖案, 但電子豬紙運作完全正常
最後。唔少車LED loop緊跑馬燈巴士圖案嗰陣, 跑咗一秒之後LED屏幕全黑然後重新跑過

套系統量產咗都咁多問題, 點搞?

套野行行下可以死機
有d車部機係入唔到某d線
我懷疑套系統仲末成熟

有群組話呢條卡佬搞事慣犯黎喎⋯⋯

有福利，點解唔拎

老九係咪紅日收哂啲棺材係廠
上across睇一部都冇出

紅日通常盡出新車 舊車留廠

琴日想撞下彩睇下搭唔搭到大鏝
結果連見都見唔到一架，60M同61M ETA都係Wifi車
當初仲諗住只係自己冇運氣遇唔到
但啱啱睇見61M個行蹤真係
掛牌全線曲梯車，但變哂歐五特見

【郭偉強：職工盟喺九巴得2000人，工聯會有8000！】
【郭永健：你地講到咁叻有咁多人，點解九巴車長待遇會咁差！】
立法會議員(工聯會) 郭偉強認為職工盟欺騙市民「呃觀眾」，工黨主席郭永健就質疑工聯會有無為工會會員爭取權益？
【足本重溫】

#工聯會 #職工盟 #呃觀眾 #人強馬壯 #九巴車長待遇

工賊會淨係識用人手打飛機

郭偉強解唔解釋到點解會員人數同做唔做到嘢嘅關係？

大鰻大法好

假如係鹹魚案九 車長處被動既 事後要跟進都冇引啦⋯⋯
慣性咁樣拎福利 會唔會唔係咁好？

膠talk有人瘋狂推舊文

你揸車下下要係返咸魚角度諗，都唔知點應你好

咁影片中鹹魚有冇蓄意挑釁先?

新車仲係有保養期，行盡佢

其實上層後排加多幾排有得叉電會更好

因為尾排座椅唔舒服

有部43A葵涌交匯處葵芳方向炒上石壆

43A?

我仲以為42A

龍運A車應該要有呢 d設施啦

而家條usb線有機會要跨過隔離乘客

今日4月1日

#realdeal

遲d真係有豪華巴士線，可能會有呢d設備

E6T1@681

玩埋跨廠
出黎呀葡萄撚

呢類人分分鐘仲新人都好過佢

華生

UU8290@42A
現泊渡華路

3601@811

6026@802

Agger
城巴啲車不嬲都係有得行就行

靠害

巴膠賀開檔

DGS

今日連假 民眾們都跑馬

見到你就諗起呢樣嘢

2/4/2018

為配合車務運作及人手編配，由即日起長沙灣廣場總站站長崗位將會取消，全日所有班次改由對站太和負責監察調整。

過多幾年會唔會無站長呢個位

叫IT dog寫個programme

連大圍站都無左站長
明明以前得一條72A嘅年代都有

長假期就快結束
大批巴膠寧願係屋企瞓覺都唔會出去影車

寫完再炒班IT狗再外判
一年慳返勁多

係蝗國同咖喱國開失控中心

74x得四架ATR 竟然都坐中咗架KU8654

唔派810x 行962x/b同969 已經多謝哂

VJ6113@69X
ETA話呢班車冇wifi
仲似為係3ASV

69X呢排少左好多豬
黎黎去去都係橙蛋+少量MMC/紅車

成個假期完全冇意欲追車

810幾都叫有張厚L坐下丫何況頭批好過後批E500 sensotop

你個嘢壞咗啊

利申：明明出緊去旺角

直梯行李架虧車應該唔會有人想要

E6T2壞車待修?

嗰排掛牌差唔多一半都係豬

同飛機橙個報站電視一鳩樣

梁國雄議員

早兩日坐8107 連行平路都冇力

唔明點解82X跪左唔搵番82X車人走要搵架286M
兩條線出大老山去嘅地方完全唔同

咸魚話啱就會截

可能有D人唔肯等第二架82X到站

btw 我搭緊架277X超多人
樓梯都有人坐

上次坐86係畢架山跪低
個佬連咩40 42C個啲都截埋

落美孚嘅話
40都合理，42c做乜鳩

上次搭681馬鞍山方向係大老山管道擺街 個隧道職員話求其上左架車 出到去再轉 但佢有89D 85M 680唔截 反而截停左74X同75X

如果係尾站撚更加見一次屌一次

頭先見到架269D剷上左元公

之前係HSBC等969
有架82XX頂往閘咁上左3/4個
之後一分鐘之後黎左架65XX
窗口都未滿

幾時都係拖卡大法好

牧羊人心態車長
截左喇啱唔啱 唔啱走得
最後都係要等87B同86A打救

係鍾山台行落去

用心送你出大埔呀, 識條毛咩

過車唔係唔洗比咩

過咗42C咪要再轉多一程

順便問, 條片7秒鐘左右LCD顯示本站係天X苑, 有冇人睇得出係咩站?
同埋條片後半部LCD報下一站係又新街,
有邊條線停又新街之前係停天X苑??

btw 277X入聯和墟路程比想像中長
要先經華明同牽晴間，過塘坑之後再行埋粉嶺中心同名都先兜去聯和墟

實際下一站係咩站?
LCD係咪長期停留喺興華街?

你可以想像2002年既 70x, 仲要開到入上水係幾痛苦

13年坐過40分鐘先上公路

太子
第二條問題就唔知
因為我都係落車先發覺呢舊嘢嘅存在

6090@2

6090@2
又做解禁先鋒

所以70X 係抵比人斬
但而家277E 其實都要廿幾三十分鐘先到公路
雞嶺迴旋處真係好塞

所以點解咁多人唔鐘意入華明，因為真係好哂時間
偏偏遲d仲要拉埋270b 同 673入去

偏偏華明最多人上，唔兜唔得
連978都好依賴華明

673 做粉嶺北聯和墟特快算啦
入咩華明呀

270B 入埋康明樓做咩鳩

其實270A 回程真係好爽
夠快

又真，華明/欣盛苑/牽晴間三站落左2/3人

又諗下277E疏過277X幾多

673亦都疏過978

978回程反而係上水站落最多人喎
明明頂閘過左上水得返6x 人
過埋清河得返4x 人

朝早就真係華明客佔多
但問題係其他站得企位，趕走晒d 客
如果開返多幾班978B 就應該吸到返上水客搭

一年前我搭開978B 淨係置福圍都坐滿部90座車

277E胡朝早根本做到10分鐘以內
係狗巴唔加車

其實如果清河做到一站上爆
繁時拆線好過

673 本身先天不足
早繁係唔會有人夠膽搭佢

晚繁/星期六日夜晚其實都算係咁

清河一定打唔爆
要拆其實就要搵埋華明圈先夠做

清河+ 嘉福+ 牽情間就應該剛剛好
但藍議員一定唔會接受
之前諗住拆清河+上水站都ban 左

應該開978X雞嶺上公路

呢個都要
反正都係飛曬清河打後啲站
唔洗停清河堆燈起碼快15分鐘

彩園+太平+清河有冇得諗

呢個堅on9

真係好好奇有冇上水人坐373番工 定還是已經走晒去978(A/B)

你搭埋我果份

6183@680
甜橙都批埋

縮去九龍坑算啦

蝕爆

黃埔去溥扶林坐咩最好

115轉4X
一係旺角970

回程經華明完全版
遊河一流

睇吓347開唔開。開咪115轉347

103點睇

我要近薄扶林道嗰邊

牛河ok, 但再行過去都要預10零分鐘,建議過咗馬路先

仲想講971

26>970

今日晏晝要去

個司機有問題

佢一時會睇一時又唔洗

373 走線咪舊70X 走線 (未有277X 年代)
當年都唔知點解會有人搭

遊過一次 回程無乜點塞都足115mins

星期六?

網傳
東西綫—>屯馬綫
南北綫—>東鐵綫
做乜勁

講東西南北已經明晒

以前係要咁兜先夠客嫁啦

搬去沙頭角算啦

以前東隧同大老山都冇咁塞啦

搬去沙頭角分分鐘仲好

又收得返$24.3

今日有好多A23

8106@606

A23出65係降級

東西線不如改得日系啲 叫西馬線啦

根據地區朋友提供資料，啟德發展區新線招標工作已有結果：

啟德-九龍塘：城巴
啟德-大角咀：城巴
九龍城-筲箕灣：城巴

豬頭骨黎

為九筲硬食另外兩條

由2018年4月14日起,九巴將開辦673P,由上水往香港站,只開平日早上,路線跟現時673行走
另外同日起,673往香港站方向將改經興發街,軒尼詩道,杜老誌道.

唔係路權

開始頂唔順東廊落內告個位

九筲rdp寫一日2班

佢要特登開條線喺市區個成本都好高

613原本都係咁啦
最後咪又全日

VG8443@118
駕駛室有聲長響，一邊燈時開時閂
擺左一陣又無事

下？叫左人留呢兩架孖寶聽日70S喎

為配合五月天將在4/5,5/5,6/5,11/5,12/5,13/5於迪士尼樂園舉行演唱會，龍運屆時將會開辦四條散場路線，屯門廠及沙田廠各派車行走兩條路線。

路線詳情如下:
( 屯門廠路線 )
- R33P 前往 屯門
- R34 前往 元朗/天水圍

( 沙田廠路線 )
- R40 前往 青衣/大圍/沙田/馬鞍山
- R41 前往 北區/大埔

另外，城巴亦會開辦R11及R22線作散場用途，路線與往年相符。

*R33P,R34,R40,R41線屆時九巴有份派車*

Btw架野「櫈」到巨龍咁

葡萄撚 好耐冇見

咁仲開唔開R33/R42

極尚放題宴

旁邊就係九龍灣泊車場

我都係和合石幫你留咗個位

怕你見到周街放題激到爆血管

聽日唔好出街上網啦

和合石堆放題會激到你又爆人地fb公處

過海果條係行東隧?

係

今年76S只係收4.7 都算公道

見到有鬼佬司機揸路權

ASUD1@70S
KR4210@11D

B8L@70S

ATH2@74S
仲唔快啲屌放題

屯馬線

ATH2就算啦
E6T就話屌者

今日和合石未有E6T

話口未完已經出現
E6T1@74S

KF6039@67X
大豬都行得67x嗱

980X

61系 列車

6090: 既然無我嘅事，我都係返出去先

已跳70S
BTW E6T車尾好鳩熱

架車點解可以咁櫈

Btw voith個架好好力
Zf個架好柔

BBBTW
UU8290@70S
佢幾時上左全廣架

話時話 葡萄撚你爆撚咗血管未 今日咁撚多放題車

帆船廣
你old news is so exciting 喎
而家話題係幾時甩曬

左邊下層甩哂
右邊甩左一長條
唔落廣嘅話真心唔考慮補一補?

大帝們又嘈
要求258P全日

Btw B8L跑吐公都係好靜

西九廠12.8有咩線？

930

呢邊係爛橙

頭先見到有架浪翠園綠van上左青馬

係都爭取條直出既258A啦

點解唔係洪水橋版本嘅269C

對家時段又會點出[

咁又係 大帝又唔洗對佢地太好 永續重口味走線

一早冇咗12米富豪禁令啦
之前仲要全線AVBWU

見到創富就發緊夢

SY4050@74A

E6T@270A加班車

方便行青沙直入沙田

城巴新巴基本上將西九廠視作沙田線基地

AAU7@68X

呢條線都拆樓

69X

新巴真係好搏, 如果成真, 680盧押道, 702龍珠街都夠薑掟架12.8米去行

反而九巴堆車冇 ras, 個感覺好似邊度都去唔到咁(雖然我知都唔少線係批左但冇派車)

嚇親我

九巴SV1175無RAS咪又係咁行680……

702未必得
南山個彎

九巴都係等新一批12.8 米到先啦，而家所謂派12.8米都只係左調右調

估702B

有冇統計過創褲呢2年有幾多單呢 d意外?

5646@682
暗燈加單邊開燈
有d唔慣

page 1可以更新

召喚template編輯員

有冇巴打可以幫手打格仔

第一次見人自爆都咁開心

1. 發尾
2. 太早拎軚

邊樣多d

玩埋自貼

幫雪糕打格仔

d 鬚根

74X請全日彩虹上大老山入大埔
74X請全日彩虹上大老山入大埔
74X請全日彩虹上大老山入大埔
......

未食藥？

應該係頂唔撚順新鑽兩個地方

擺明太早拎

都唔洗較咁大隻字嘅

即刻諗起 avc??@112

VE2684@69X
個卡佬揸得好快

論38xx及新巴卡佬上落輪椅嘅方法
1. 中門上落開板
2. (上)拍貼路邊，降低地台使與路邊水平相符
(落)前門空間騎上行人路，降低地台，一級仔就落到車

利申: 嚇親，見到輪椅乘客十分配合
sorry 無圖 :(

有啲熟客慣哂 反而嗌我唔洗落板 佢搞得掂
利申九記

嚇死人

其實274X好慢囉，塞起上黎仲慢過74X .
真係要改唔該跟沙田線紅萼樓上大老山

受夠左好多年
74X至少應該cut晒星期一至六下繁全部班次，做晒274X/74B
至於長線短用問題，我可以答你真係冇人搭74X去新鑽

架JR6661行過噴曬黑煙
Btw PC5322@234A 有冇ASU行過234A

冇骨氣到咁

路過一問
點解而家啲巴士夜晚上公路唔會熄一半燈
以前啲巴士會熄燈
就算唔使訓覺都唔會咁光
而家換哂led 燈光過以前仲要唔熄燈真係好辛苦

青蛙支持煲水
煮死自己 你話香港係個幾神奇既地方

反光
睇唔到後鏡

EAL開彩
又係墮軌

粉嶺站疑有男乘客墮軌 大埔墟來往上水服務中斷

cc shuttle班師傅愈飛愈快
路線都愈來愈多元化

因應掃管笏地盤佬需求，九巴暫定於四月下旬至五月上旬，開辦252來往掃管笏和屯門轉車站。

【本報訊】港鐵奉旨加價，其他公共交通的加價申請亦有待政府審批。電車公司、新巴及城巴，去年分別向當局提出加價申請，電車成人票價建議由2.3元加至2.6元，加幅高達13%；新巴及城巴去年的申請加幅亦達12%，加風隨時四起。

九巴評估有加價壓力

電車公司去年向運輸署申請加價，成人普通票加幅達13%，小童及長者票則建議加1毫，分別加至1.3元及1.2元。交諮會昨討論電車的加價申請，交諮會主席郭琳廣指，委員商議加價申請時已考慮及平衡財務可行性、公眾接受程度等所有相關因素，有待行政會議審批。
至於新創建屬下的新巴及城巴，去年亦提出加價12%，有待當局審批。兩巴當時指出，根據兩巴票價調整機制方程式計算結果，票價調整幅度可達28.9%，提出的12%加幅已遠低此數。不過兩巴的票價調整機制與港鐵不同，方程式計算結果僅作參考，最終加幅由行會拍板決定。
另外，九巴消息透露，因應油價上升，加上早前薪金架構調整增加額外成本，以及正就薪酬調整進行磋商，受主要成本上漲影響，內部曾評估今年內或有加價壓力。九巴對上一次於2014年加價，當時加幅為3.9%。由於九巴多年未有加價，有估計指，若要追回成本上漲幅度，加幅或至少達8%。

汀九封中線
269B/C
258/9D
61/2X
279X
962B/X
967/8/9
68E塞入屯公

下年運輸業工資指數仲好睇
到時又可以繼續唔好意思

堆38其實可以降低過行人路，所以好多時唔使落板就咁推上去

5220 5221 @ 798

無啦啦封中線？

強風

機場車應該行哂下層

一樣排隊有排塞

出九龍269c 出左大欖唔知行錯路定點無行汀九出左荃灣

強風巴士唔行得汀九橋

隔離post
有人三點半上車
而家先到大欖

咩線邊度上

好似話港島嘅

玩腎

有個話入大欖入錯左大嶼山

大嶼山都係玩腎

今日17一地都係DM躉

希望下個禮拜都有
最好係揸咗十幾年17果d卡佬開

3832@IOI

原來今日有唔少車都無啦啦入咗迪士尼

Max speed 102.4 cls

17座小巴

諗返起以前HHB搭去WK
部車啲位又窄 師傅又渣到灣岸咁 落車企都企唔穩

依家都係
試過最快係8分鐘HHB>舊隧>西九

唔係特快

Express最快試過5分鐘

加士居道天橋

用菱菱菱咪可以十八座囉

金旅都得

對九巴來講拉得太遠要加車 一陣 cut 49x車王虎生又嘈

969/967唔好加咁多

呢度邊位巴打既珍藏，係咁意望過好似齊

KR4210@277X

KR6080@264R

Cut 49X車咪上12.8米補數

其實客多左 加車好應該
240X/286C又全日唔到
暫時係得馬鞍山/第一城冇全日青沙線

大埔會唔會暴動

無乜印象喺度見過張圖
btw 有無巴打有玩開巴模想放/識人想放部M1金色ATENU1
Facebook徵咗幾日都無回音

其實佢地好需要咩
85A遲啲如果斬得成拉A41去廣源
249X入愉翠苑

每公里收費已經係930多過969/967

邊有咁誇張
棺材同禍根又唔係少出
你話出馬拉男人或者廠長就會姐

用左幾多財力

ATH1私牌時喺將軍澳道擺街

其實遲啲係咪真係冇得再咁行

好想坐下

唔反對249x 加車/延長(我都經常搭)
但唔好又搵49x 開刀
49x 已經cut 到大部分時間超過10 分鐘一班
再cut 係咪想眾安街/沙中班班車都留後

同一個人，但以下係非賣品

抵死啦 鬼叫班巴膠忽上腦走去爆竊咩, 為咗堆爛鬼膠牌踎兩年監, 佢老豆當初射埋牆好過
而家個場都通曬天啦, 單單新聞都有提到賊贓收喺紫田村

8900@681
有人報6390行681不過未見有相

巴膠台一百步笑五十步
btw條冇腦撚又出沒

唔齊，最少九巴之友3N應該有兩架

九巴仔先啱

儲火車好過儲垃圾九巴

89x???
係咪流放咗

企49x

呢堆火車，淨係果6架N700/A/S面價都2皮

老老豆豆
我到而家都仲係覺得N700好樣衰（對比500系嚟講）

500系嘅海豚音VVVF

叫沙田萬怡酒店好過啦

佢等車落濱景咋
之前佢企大隧 又係5點左右企愉翠不過係九龍方向 之後隔一陣就搭車上大隧

蘋果揚開個場就話無得控制，
柏士敦唔係傳媒可以唔報，
死蠢仲要出post踩多腳。

痴得埋林鴻達嘅點都唔會好得去邊啦
仲要林鴻達呢啲濕鳩痴埋黃世柒度就更加仆街
佢哋兩個思維簡直一鳩樣

5527@E34B
upgrade大法好

點解可以無[img]圖片網址 [/img]

我動議要求加該會員至不孝名單

最緊要有[img]圖片網址 [/img]
先有得討論落去
似唔似一回事

和議

5502@IOI

ATH2@18

[img][/img]

KR4210 @ 38S 238M

好憎搭55XX/81-83XX 起步chok到甩肺 仲要有批用滅蚊燈

反而覺得堆慳油已經好過一開始好多
而家係堆voith e500 平路上斜無一樣掂

唔該33-35歲之間先好叫姐姐

走啦你

8033@E22

日經
6090@8p

296C拖卡

KR3941@80

巴膠台影天馬苑擺街

KR3941@74A
N20週常放題字軌

跳左243M
而家係愉城

@ 40

運洗衣機...

運梳化...

下次搬屋記得搵城巴

擺街

LM1840@40
dllm

KD3024@307
出部短躉靠害

今日部車晏就2點幾做49x出青衣之後做馬場線

夜晚893好開心影到有貨

我想知搬上車個陣車長/乘客有咩目光

梳化係私牌
放站長室

比卡佬用

尋日單嘢巴膠台瘋狂bam人

[img]圖片網址 [/img]

楊丞琳姐姐

屌你老母以後271取消咗條隊佢啦
次撚次都有啲廢老唔排隊，搏佢開隔離坑啲車，
然後就打尖搶先上車
有關愛座又唔撚坐，係要揀後面嚟坐
每次搭271都好想快啲到廣福道，班廢老走撚晒就最清靜

死廢老曲線話自己狗閪

廢老啲智力係咁上吓

大贈送

UC6596@69X
五個上公路

3357@土驗

仲未出晒架

訓練車

陸續有來

喔，我睇錯 3857，自

38出哂啦

路權bring you die已出牌

濱景花園果站改左名做新界鄉議局大樓

6443@啟德 試路

濱景站助改名做鄉議局站助

壁屋同白石窩都有巴士死火

太多12800冇地方用

KD7307@108
拉豬上山

24個窿
5-7部車

自膠

收幾錢？
會唔會破抵價$3.4

我估四個七
93k唔入去九龍灣都無所謂啦
收八個幾咁貴

我反而有興趣個number 會跟九巴字頭定自己開個系列?

我覺得同新巴一樣七字頭
705
706
707

我估跟新巴7字頭

比你搶先咗講添

九龍區無5 字頭，唔知有無機會用呢

524/724

7字頭大熱 仲可以實現新城一家親

唔係天水圍循環線咩

796P連40乜乜都坐唔滿窗口位

跟本走線有問題

幾耐無出過

起碼好過AYM既

依加AYM差唔多日日出

係佢要死咬尚德姐
咁大個海皮調景嶺唔做

自己個邊未搞掂仲要搞人

黎緊將南咁多新盤入伙 淨做基本盤都夠做啦

本行係未做掂 不過想逼走 296D 先

都逼唔走啦
296d仲有廣東道+九龍站

但係老九又由得296D唔執執佢

可以點執

九廠再有facelift

258P 4:50pm 回程，去到天馬苑上層五個下層五個，同埋car佬站站提啲鹹魚「唔經㗎/唔係258D嚟㗎」，嗌到口水都乾…

其實… 頭班原來3:50pm… 開咁早托？

青衣廠有骸骨

狗隻

TA2344@47X

乜跳得咁快

新巴以傷九為主, 服務鹹魚為副

唔係喎 早一兩個禮拜都幾常見佢行58M

自從有咗九巴月票就梗係要物盡其用
下午4點05分就喺美孚上234X諗住去尖東
下午4點55分先喺麼地道總站落車
坐咗成粒鐘咁滯

呢度竟然冇人提?

支持新巴全面接管將南服務
全面取消296系並由新巴加班取代

繼續企人入隧道
執嚟做乜

爛橙有乜好

虧車
甩班
污糟
戇鳩
熱線串柒柒

橙巴：加班？我拎走啲車去賺錢線唔好？

爆呔叫人重新著車

老狗污糟好多
近排搭69 X
三部車
全部都可以有蚊

又唔見佢拎去798

新巴啲維修真係好世界級

賺錢線都唔代表密
798已經係好例子

早繁三十分鐘一班的賺錢線

班次密嘅先決條件係要雙向多客
將軍澳呢D衛星地區唔會加密比你架喇

相反970/x 兩邊方向7拖以上你見過未 我真係見過😂
10個唔夠過隧道 搞蒲飛路起載做x仔都得
7架合埋做3架好過啦 剩係隧道費都蝕死佢

我覺得密都唔代表賺好多錢

47X 48X 80A 80P 82B 82K 83S 85 85B 88 282 287X 985

邊撚到x呀 睇過

唔明......

今日搭61M大鰻先見到有蚊
不過我見親都係d舊車先有啫

好在仲有少少人性用薄L

狗公司啲薄V

我見親都係 facelift AVBWU

798 早繁入將軍澳需求都唔細，三十分鐘一班咁趕客都可以坐滿，即係有人會專登等佢
如果加返密少少，應該可以吸引多啲人搭

不過新巴都係唔識做生意架喇

將軍澳車兼營堆填區

部2305點解唔係開2310

唔係喎，要開2315先唔會俾運吉屌

同樣星期六日都可以全日雙向坐滿

九巴衛生
城巴準時
新巴維修
嶼巴路權

咁佢返寶林坑口又真係幾快

MCV B8L @ 土驗

JY458@284

一人一飯

但796P平296D足足兩蚊喎

上49x去荃灣
麗豪上左個兩蚊 坐定定之後問經唔經連城

249x下個禮拜一開始青衣頭車提早0630開出
而0630-0750變20分一部
之後0815打後維持正常30分一部

我覺得九巴設計世界級多D
由電牌到報站電視再去到櫈設計都

JS263@81C

嘩 咩方向

出九龍

沙田咁多人去將軍澳行街

我都搭緊81c架 應該差兩/三架車

都搶唔到客

據聞尖麼私走跳281A

好奇 架車本身私入耀安定做咩線入馬鞍山

263加班車入沙田後私去耀安

又係263 但司機會識哂咁多條線咩

話口未完 見到架車真係做281A返沙田

JV762@61M
KR4948@61M
上斜追近facelift@67X
老九繼續咁退法，恐怕今日就係最後一次，暑假再返嚟果陣d老男人已經死哂

btw,第一次聽報站廣播叫人善用上層座位

應該調番轉多d

大把專業車長啦九巴

講講下一陣葡萄撚又出黎嫁啦

KT4404@47X

行埋86K
source 齋talk

冇睇

開獎 係route number Twenty

source

區佬阿漢
保持行車距離先鬧

竟然只係雙位

開雙位數想食埋老九咁款，三位數都仲似各有各做

條線會唔會有轉乘去深水埗

走線有啲怪，係咪經九龍塘上龍翔道，但點樣落返海泓道

唔係跟九巴10號經果欄咩

另一條線
碼頭經九龍灣 啟德晴朗 太子道 窩打老道 九龍塘止步

兩條都似會運櫈

點會，如果收得平過老九就點都執到客嘅
依家就算796c都唔少流水客啦

20號應該搶曬老狗24啲客

服務範圍爭好遠喎

其實點解都開咗兩條東九<->港島東新線都唔諗下重組606

據區議員消息指出，三條線路線編號已定。
20號：啟德沐寧街至大角咀維港灣
22號：啟德郵輪碼頭至九龍塘又一城
608號：九龍城盛德街至西灣河嘉亨灣

仲以為唔會用雙位數怕混淆添

我覺得條20同22應該會同城巴機場路線做免費轉乘

例如

20<>A22/E23
22<>A26/A29/P/E22/A/B/P/S
608<>682/694

聯營 vs 獨營

原來我眼殘，係翱翔道同麗翔道

啟德其實比老九做d循環線仲好 果到都ok釣腳
比新城做10-15mins一班都唔知搭唔搭好

諗起窩打老道塞車就頭痛

吊腳同邊間做有咩關係
5R??

608同613出現之後606仲有咩用途
好心九城快d 606X全日化同延長至12點先收車
不過耀東無車去柴小

車隊規模 好似211 213m咁

跟本耀東去柴小就唔應該用606啦
77/99 是但一條飛晒銅鑼灣-北角, 改西灣河出入拉去小西灣仲好

88蛇車掛牌UX3784幾乎日日唔出車, 想坐佢都難

咦係咪第一次有窩打老道轉上亞皆老街既巴士線？

606改經三彩樂華算啦

印象中77城巴提過提速
但好似俾區議會BAN咗

而99去程已經飛咗銅鑼灣核心區
至於北角, 你飛咗佢就北角炮台山一帶會無車往返鴨脷洲

無計條2A太垃圾
所以班區佬死都要攬住77 99唔放

16/4 起，40P, 234C 早上各加一班，40P 延長至觀塘碼頭

KR4025已退

咁突然

好耐冇見都仲係咁型

592 轉 2A/ 2
一係拉592去北碼

使唔使加價

[member]前幾晚都見舊車如ATR 3ASV行2[

/member]

有尿素怕什麼....

AMN30@76K

今日有行88

睇1005佢一星期得一日行88

134, 136, 138, 140
九記想退哂堆雙數歐三AP先?

係東隧見到部疑似行603嘅綠蛋
電牌出603S

6178@680

所有車都變哂做低載車

佢攞企得最少人嗰架嚟參考緊係啦

PX9421@91M
第一次見蛋行91M

E500只係座位少...企位都有44個

唔知點解係都幫我打側幅圖
btw有冇人知咩事？見到兩位慈母同車長錄緊口供

其實仲有一個問題
0.17》6ppl/m2
故然不設實際
但反觀e400 點解咁大力

以香港咁高壓的交通繁忙時間
跟eu只能安全但唔能夠cope with demand
只係官𠐟制度支式管理根本wfc

其實 e500舊直同E50d企位空間分別唔大,
最多都只係收窄左幾排椅偷返黎果少少空間, 如果唔係成架車偷輕左, 應該企位數字冇乜分別。

E400重點

我知MMC 可見都冇乜分別
ATEE ATENU 企位只差三個44/47
企唔企到另一回事

我哋一齊嚟睇下今日龍虎豹老九講啲乜

員工安全呢？話哂皮包骨喎

喺呢個位有新創建嘅站咩

5702@796X
調鐵都頂閘上唔到

5041吉車調鐵起載

遲啲就會大把位坐

知唔知傍晚尖沙咀咩事 6點3係九龍中央郵局等車返馬鞍山 無論81c定87d都成十幾分鐘一架 仲要架架爆 個apps又唔準 最尾只好企返去

係咪禮拜日遊行既臨時站

舊直有啲座位變單座咪得囉

話說岩岩果單72有3個高壯女上我架車

秋本又返黎72?
btw圖定老母

聲唔聲又返嚟72

其實可唔可以告鳩老狗app詐騙
屌你老母296A個ETA日日夜晚都係1/4班次係假嘅

3858@796x
爛橙

皇天擊殺波板糖
笑撚到我呢

6004@682B 係小瀝源壞車

KR4210寶達擺街

遲啲就夠用

秋本仲有冇揸45

我仲好期待秋本開十二米行45上麗瑤

麗瑤X
祖堯O

手快快打錯

係咪又多一部

話時話45行得12米果排有冇出現過ATR同ATE

21
次撚次都有鹹魚大大聲播嘢

MM3206 171229
MM2609 171219

市區𠴱啲唔通優先退

原來菲律賓總統訪港去黃埔食雞 結果周圍封路

出過ate

去菲律賓女伏餐廳

利申 食過

行市區冇咁操勞唔係應該遲d退咩

下午四點半多搭車經過彌敦道南行幾乎塞住唔郁, 然後去到尖東站對面見到一堆鐵馬, 唔知有冇關係

60X呢個時都拖入屯門

黃埔？
頭先都唔見佢

原來去食jolibee
唔怪之得頭先四點幾咁多警車喺附近

條友係港住洲際嘛

下期題目
K廠老闆早退

而家喺796c害緊人

黃公司進佔啟德?

連登巴膠送別九廠三代老闆暨黃公司進佔啟德專區

四部九廠老闆已全部早退

等睇九巴A95 facelift

咁突然
唔想整可以俾U廠喎
2571/3551 應該有件 叉池燈另計

btw 連登巴膠泣別九廠三代老闆暨黃公司進佔啟德專區

好似其中三部先後掛過296C ， rip

我估有手動減速

嶼巴車手+e400
仲刺激過過山車

有無機會試玩埋昂平大澳

試過夜晚搭單層
已經覺得好似坐緊過山車

前綠巴

上次坐夜晚A35 個佬好飛到

落東涌道真係似飛落去

8900@606

咁特別提佢兩個除咗佢地都係男人偈之外
我個人都有特別經歷

出warning
始終都係會惹人話秋後算帳

額定載客量唔需要改
但TD批准加班嘅formula改做繁忙時間60-70%咪大家happy囉

JT1719@284

個時間表加左又點啫
但實際咪又係收車

你知道得太多了

咁岩得咁橋死正在出口位

[url] ［/url]

巧正牙

而家先知原來中電都有巴士

中電巴士其實係咪都係城巴

非專做接送嘛 好似係

JY6332 @91M
呢架車五日入面壞左兩次車

呢部上個禮拜坐上斜幾好

車係中電既，城巴幫佢買同維修（好似係）

短豬上斜邊有力
舊清邊啱佢日日行架
的佢返黃石喂牛喇
明明91m甩走晒volvo
唔知邊條蛋散拉返D短富做掛牌
以91M佬嘅實力 見短富等下架可能有so

最近無意中發現中電巴士好似d小巴咁有車速顯示器

PP9062@296D
TT7987@296A